決定以後只會自己去旅行

旅行真係會見真章
同熟既朋友去 以為有默契
去完關係仲衰過唔去之前
以後都係獨L自己一個去旅行算9數
雖然影相係麻煩啲
但寧願叫陌生人幫自己影
雖然未必影到想要既效果
但最少 我會感激佢肯幫自己影
就算唔滿意都唔緊要
帶住開心既心情繼續旅行
仲有最怕同人去旅行又無得罪佢
黑口黑面 佢自己唔開心就算
最慘係影響埋我

有無人同我一樣
寧願自己一個去旅行
咩都唔洗煩 鐘意去邊就去邊
唔使睇人面色！！

自己去梗係正好多

得一個人
對住幾靚既風景都冇用
冇人係隔離分享一樣既心情
然後一個人會好撚悶

一個人先叫真正旅行同放鬆
同人去你某程度上係應酬緊

真

同意 拍拖去旅行我都唔覺得特別放鬆開心

睇你自己識唔識享受寂寞
我自己一個都會搵到樂趣 自得其樂
當然有人分享係最理想 會更開心
但如果無而同果個人一齊時有壓力
我寧願自己一個

係！最舒服！ 仲會更了解自己多啲

Agree，無人分享

會上癮

我都鐘意自己一個去旅行
訓到幾點就幾點
每日去邊度都係即興，見到有興趣就即刻去
食野唔洗問人意見